Для работы приложения требуется сервер GlassFish 5 версии, с настройками, указанными в файле server_configs.txt а так же база данных, дамп которой представлен в файле dump.sql

Чтобы начать работу с приложением, нужно запустить сервер, дождаться запуска артефакта и затем запустить 3 html файла, для работы с каждой из таблиц базы

